買咩手機好？

筆直大約5000$
S9定p20定其他好
請指教

大陸機狗也不

咁有咩好

iPhone

不了